工傷/車手獎一問

因交通意外。冇返工兩個月
有報案有call白車

公司出4/5 糧，仲可吾可以申請車手獎

請問一下個計法係計差額定完全分開兩件事

有出4/5，又唔係等開飯就咪搞喇，車手獎收到工傷同普通法賠償後要回水。

打多咗，係 普通法啫

謝謝師兄解答

我都明白。我吾係等开飯，只不過係工作途中比架車讓線出直撞我到。咁樣工傷我知有4/5 但係我都無端端少幾千蚊。想睇下有冇得補返足少少。
因為我唔知之後仲有乜野賠。
你指判傷果d $?

照咁睇，如果對家入不小心駕駛，你可以claim 對方司機人身傷亡啦，咁對家車保賠咗錢俾你，你要將車手獎還返俾社署。